
# Практика 4. Работа с объектами браузера


## Повторение (практика 3)

1. Создать основу для приложения: файлы index.html, app.js (выводит "Hello, World!" в консоль).

2. Подключить файл data/students.js, вывести на страницу
    - количество студентов в списке
    - число женщин и число мужчин в списке

3. Посчитать и вывести
    - средний возраст студентов
    - возраст и фамилию самого молодого
    - возраст и фамилию самого старого студента

4. Посчитать и вывести
    - число групп
    - среднее число студентов в группе, с округлением до целых
    - список групп с указанием числа студентов в каждой группе, среднего возраста, числа мужчин и числа женщин

5. Вывести список студентов, упорядоченный по:
    - алфавиту по фамилии, а при одинаковых фамилиях — по имени
    - по возрасту, фамилии и имени


## Новая тема (практика 4)

В файле `data.js`, в переменной _data_ содержится массив объектов — сведения о студентах. Подключить этот файл и вывести в окно браузера следующие данные:

* Список студентов из пункта g практики 3 оформить в виде таблицы со столбцами `фамилия`, `имя`, `группа`, `возраст`, `пол`. В столбце `пол` выводить `м` или `ж`. При клике по заголовку столбца таблица должна сортироваться по этому столбцу. Повторный клик по заголовку этого столбца сортирует таблицу в обратном порядке.

* Над этим студентов из сделать список групп. При клике на группу к списку студентов применяется фильтр: отображаются студенты только этой группы. Также должна быть ссылка «все», которая отменяет фильтр.

